[奉政府諭] 與暴力割席 向黑警說不

到底仲有邊條冚家剷未同黑警割席